如果我話古天樂既成就超越四大天王，大家點睇

首先，唔係講單純歌影視或者跳舞

因為大家都知，佢最叻既戲，本身都屌打四大天王，電視劇由刑偵，尋秦記，烈火雄心，天地男兒，美味天王套套都入晒人心，到電影，門徒做道友，保持通話，陰陽路，一個好爸爸，絕世好bra，竊聽風雲，套套都有唔同演技，唔似某啲定型天王套套都chok,扮有大道理

其他演藝能力唔算突出，無得比，但一首男朋友，唱足廿年，一首今期流行，流行足20年

而佢對演藝圈既貢獻，對世界既貢獻係可以彌補返唱歌跳舞既不足， 返大陸起好多學校不在話，疫情更加睇得出佢幫好多低層前線既演藝人幕後，而且電影王國投資既片，絕對係有質素有數量，對個圈有貢獻既天王都係得城城搞過一場show

待人，之前睇馮素波訪問都係咁讚佢，宣萱又同佢fd底，吳肇軒又讚佢，簡單講，前平後輩都鍾意佢，而且有幕後講過佢依加上晒位都會搵返當年未發積既朋友一齊聚，鄧一君又係一個例子

再黎就係佢敢公開場合串洗米華鬧李澤階，四大天王唔好話講真話，唔好好似填海華撐個on9政府都已經好好

Overall綜合能力同貢獻，古仔真係無敵，諗到再講

諗到多一樣
佢會好貼地話比大家知佢鍾意star wars marvel
買咗既玩具會搞展覽同大家一齊分享

其他人，只係知城城鍾意打邊爐同買跑車，略嫌離地

自己成名之後做埋老細帶動番個行業
淨係呢樣都有功德過其他人好多

不過成就黎講我覺得張學友賣碟賣到淨係輸俾mj 勁d

比幕後貢獻咪算囉
古天樂啲歌同戲拍馬都追唔上四大天王啦

其他演藝能力唔算突出，無得比，但一首男朋友，唱足廿年，一首今期流行，流行足20年

睇到呢段左笑左
你最後先講可能會引到人睇晒你鳩噏

我會即刻屌你老母

各領風騷都已經好好嘢，點解係都要講超唔超越

淨係學友都屌打佢，無必要同人比，比完咪盞令自己顯得狹窄

四大天王個成就明明係唱歌方面
你搵另一個field既人去同佢比較成就是咪on9?
不如搵李嘉誠嚟比好無？

有案底個下已經超越左

係啦！佢推動緊個行業，有心有力！

奶共烏蠅係咪雷曼輸到仆街賣落既碟都唔夠輸？

真

演藝成就超越唔到

對香港本土演藝圈既貢獻就超越左

其實好難過喎冇歌 戲都唔見得贏好多..
劉德華有無間道
城城有父子/三岔口
黎明有墮落天使
學友有男人四十 旺角卡門

古仔識發財立品
四大天王喺香港得到咁多嘢
都唔覺有回饋社會
連幫返演藝界都少
城城上次開live幫dancer籌錢算好
黎明都叫有做下善事
好過另外兩個

爭咩呀 溝埋一齊做五大天王呀笨

填海華玩抖音搵人仔

美味天王....

笑L死.... 唔差果套你唔拎出來講架喎... 不如你話陰陽路啦笨.

自己賺到錢買跑車有乜問題？
關離地乜事

個樣唔好咁膠就perfect

唔介意佢變老

但佢好似好介意

劉華同倫伯一樣都係臨尾香

其實 男朋友 係作曲填詞好
求其換個人唱肯定會更紅